有冇納豆同好

一開始試嗰陣時候好難接受陣味
但係慢慢就覺得愈食愈上癮
有冇人都鍾意食納豆

慘過食屎
利申：比較過

我覺得好撚正喎
會唔會未攪勻
攪勻咗落嘢同搞之前落嘢
嗰味都好有分別

未食過

日日食一盒
係一田買，要買北海道果隻，有黃芥辣係入邊先好食

豉油同埋黃芥辣撈埋一齊

最中意有個日本公仔樣同埋全綠色包裝北海道產嗰隻
加蛋黃醬油漬撈飯一流